是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

幾正

好傷心 買咗四月機票冇得去泰國

唯有帶埋羊仔出九龍城當去咗啦

屌你老母，海南雞飯

吃咗119蚊 冇得去泰國傷心得濟 嬲得濟叫咗貢多野
啲白飯同雞皮都食晒 冬陰功湯都飲晒 好滿足
人生除咗靚女條腰仔想摸之外都沒咩遺憾了

拉

好正 喺邊

樓豬除左即沖綠茶同可樂仲會drink咩。。。

咪又係果啲

有無得退

應我

係我最愛嘅冬陰公同海南雞飯
果然係羊仔知我心

終於有返可樂

海南雞飯正野

食完先發現可能係藍店 唔開名lu